Note 8上台價 （128/256）

無咩台偏好 用量希望6Gb以上或者Fup

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks